UFC 239

Jones(w) vs Santos
Nunes(w) vs Holm
Masvdal vs Askren(w)
Blachowicz vs Rockhold(w)
Diego vs Chiesa(w)

我自己覺得santos 啲拳雖然重都冇個種one punch ko power 所以以jones 個footwork distance control 應該應付到
Numes 拳好撚重 holm 要打outside 直到nunes gas out
我揀Askren 因為佢fun 不過 masvdal style 上對於ben黎講係難打
各位巴打又點睇

Jones win

有冇人買咗飛8月去深圳睇?

係咪有之前贏左mcgregor條友？

諗緊買咩位好 想坐最前睇下有冇可能同啲有去睇既fighter影相

冇 但你想講邊個 diaz 定 khabib？

俄佬，之前睇ig見佢上磅？

佢下場打 dustin 但都冇咁快wor 好似Aug

Jon Jones 2 round won by submissions/TKO

Santos game plan: keep throwing punches hope can touch Jones and knock him out

對上一次Korean Zombie

今場冇咩睇頭

真心冇睇頭咩 jones wor 仲有 ben askren

我買咗$430飛咋，可能到時都係睇大電視多

我估bullet 應該會去睇好想搵佢影相

rockhold 打lhw 個chin仲係咁撚樣

LUKE收左皮

快到

4秒

Jorge

WTF...

自己送個頭比人撞

傻閪Ben 一開波就想打地戰
比人一個flying knee 收皮

望都唔望下，Jorge衝到咁都唔擋下先，正傻仔

本身好期待, 點知3秒就俾人ko

又一個ko